[突發]youtube上2-3日反送中甚至魚革,佔中,六四既片 出現極大量五毛打英文帶風向

魚革

六四

反送中

不能盡錄

突然多左勁多2天前/3天前既comment,全部一致反示威者

.

pish

Push